{"version":"1.0","provider_name":"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","provider_url":"https:\/\/www.oznarin.com","author_name":"emrah","author_url":"https:\/\/www.oznarin.com\/author\/emrah\/","title":"Sigortal\u0131 Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"hEMW9xNYEn\"><a href=\"https:\/\/www.oznarin.com\/hizmet\/sigortali-nakliyat\/\">Sigortal\u0131 Nakliyat<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.oznarin.com\/hizmet\/sigortali-nakliyat\/embed\/#?secret=hEMW9xNYEn\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Sigortal\u0131 Nakliyat&#8221; &#8212; \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\" data-secret=\"hEMW9xNYEn\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/oznarin-nakliyat.jpg","thumbnail_width":1509,"thumbnail_height":845,"description":"Ankara Sigortal\u0131 Nakliyat Ankara sigortal\u0131 nakliyat hizmetlerinin en g\u00fcvenilen firmas\u0131 olan \u00d6znarin nakliye firmam\u0131z sekt\u00f6rde rakiplerine fark atm\u0131\u015ft\u0131r. Sigortal\u0131 e\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmetinin her ge\u00e7en g\u00fcn daha da fazla \u00f6nem kazanmas\u0131nda vatanda\u015flar\u0131n bilin\u00e7lenmesinin olduk\u00e7a b\u00fcy\u00fck pay\u0131 bulunmaktad\u0131r. Ankara ili ve il\u00e7elerinde verdi\u011fi b\u00fct\u00fcn hizmetlerinde m\u00fc\u015fterilerine sigortal\u0131 ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k hizmetini en g\u00fcvenilir \u015fekilde sunan \u00d6znarin ta\u015f\u0131ma firmam\u0131zdan haftan\u0131n [&hellip;]"}