{"version":"1.0","provider_name":"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","provider_url":"https:\/\/www.oznarin.com","author_name":"rebelidea","author_url":"https:\/\/www.oznarin.com\/author\/rebelidea\/","title":"Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"ZW8f8vbsIY\"><a href=\"https:\/\/www.oznarin.com\/hizmet\/evden-eve-nakliyat\/\">Evden Eve Nakliyat<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.oznarin.com\/hizmet\/evden-eve-nakliyat\/embed\/#?secret=ZW8f8vbsIY\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Evden Eve Nakliyat&#8221; &#8212; \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\" data-secret=\"ZW8f8vbsIY\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-5.jpg","thumbnail_width":1200,"thumbnail_height":1600,"description":"Ankara Evden Eve Nakliyat Ankara evden eve nakliyat sekt\u00f6r\u00fcnde uzun y\u0131llard\u0131r m\u00fc\u015fterilerine profesyonel hizmetleri en uygun fiyatlar ile sunan \u00d6znarin nakliyat firmam\u0131z sekt\u00f6r\u00fcn en g\u00fcvenilen firmalar\u0131ndan bir tanesidir. Ankara e\u015fya ta\u015f\u0131ma sekt\u00f6r\u00fc \u015fehrin n\u00fcfusunun olduk\u00e7a kalabal\u0131k olmas\u0131ndan dolay\u0131 \u00e7ok aktiftir. Her g\u00fcn y\u00fczlerce ta\u015f\u0131ma hizmeti ger\u00e7ekle\u015fen \u015fehirde yaz aylar\u0131nda bu say\u0131 ortalaman\u0131n on kat\u0131n\u0131 ge\u00e7mektedir. [&hellip;]"}