{"id":164,"date":"2019-11-05T02:33:27","date_gmt":"2019-11-05T02:33:27","guid":{"rendered":"https:\/\/demo.casethemes.net\/consultio-finance2\/?p=164"},"modified":"2021-01-02T14:50:53","modified_gmt":"2021-01-02T11:50:53","slug":"kecioren-evden-eve-nakliyat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/","title":{"rendered":"Ke\u00e7i\u00f6ren Evden Eve Nakliyat"},"content":{"rendered":"<h2>Ke\u00e7i\u00f6ren Evden Eve Nakliyat Firmas\u0131<\/h2>\n<p>Ke\u00e7i\u00f6ren il\u00e7esi Ankara&#8217;n\u0131n en me\u015fhur ve en kalabal\u0131k il\u00e7elerinden bir tanesidir. olduk\u00e7a h\u0131zl\u0131 bir n\u00fcfus art\u0131\u015f\u0131 olan Ke\u00e7i\u00f6ren il\u00e7esi 1984 y\u0131l\u0131nda il\u00e7e stat\u00fcs\u00fcne kavu\u015fmu\u015ftur. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde Ankara&#8217;n\u0131n en kalabal\u0131k ilk iki \u015fehrinden bir tanesi olan il\u00e7e s\u00fcrekli olarak geli\u015fmektedir. N\u00fcfus art\u0131\u015f\u0131 ve g\u00f6\u00e7 al\u0131m\u0131 ile birlikte Ke\u00e7i\u00f6ren evden eve nakliyat sekt\u00f6r\u00fc de olduk\u00e7a b\u00fcy\u00fck bir pazar olu\u015fturmu\u015ftur. \u0130l\u00e7ede faaliyet g\u00f6steren onlarca nakliyat firmas\u0131 vatanda\u015flara hizmet verebilmek i\u00e7in k\u0131yas\u0131ya bir rekabet i\u00e7erisinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Ke\u00e7i\u00f6ren evden eve nakliyat hizmetinin vazge\u00e7ilmez firmalar\u0131ndan bir tanesi olan \u00d6znarin nakliyat firmam\u0131z b\u00f6lgede olduk\u00e7a s\u0131k bir \u015fekilde tercih edilmektedir. Kalabal\u0131k personel say\u0131m\u0131z ve geni\u015f ara\u00e7 filomuz sayesinde hi\u00e7bir m\u00fc\u015fterisini geri \u00e7evirmeden hizmet veren firmam\u0131z y\u00fczde y\u00fcz m\u00fc\u015fteri memnuniyeti odakl\u0131 olarak \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r.<\/p>\n<p>Ke\u00e7i\u00f6ren evden eve nakliyat sekt\u00f6r\u00fcnde yirmi y\u0131l\u0131 geride b\u0131rakan \u00d6znarin nakliyat her zaman daha iyi ta\u015f\u0131ma hizmeti vermek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131r. S\u00fcrekli olarak kendini geli\u015ftiren ve daha iyi hizmet vermeye \u00e7al\u0131\u015fan firmam\u0131z bu azmi sayesinde il\u00e7ede en \u00f6nde gelen firmalardan bir tanesi olmay\u0131 ba\u015farm\u0131\u015ft\u0131r. E\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmetinde uzman ekibimiz ile birlikte e\u015fyalar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcvenli bir \u015fekilde ta\u015f\u0131maktay\u0131z.<\/p>\n<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-164 gallery-columns-2 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-5.jpg'><img width=\"1200\" height=\"1600\" src=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-5.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-5.jpg 1200w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-5-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-5-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-5-1152x1536.jpg 1152w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-9.jpg'><img width=\"1200\" height=\"1600\" src=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-9.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-9.jpg 1200w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-9-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-9-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-9-1152x1536.jpg 1152w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Ke\u00e7i\u00f6ren Par\u00e7a E\u015fya Ta\u015f\u0131ma Hizmetleri<\/h3>\n<p>\u00d6zellikle sanayi b\u00f6lgelerinde s\u0131k\u00e7a kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131kan par\u00e7a e\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmetleri nakliye sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn \u00f6nemli hizmetlerinden bir tanesidir. \u00c7ok s\u0131k bir \u015fekilde ba\u015f vurulan par\u00e7a e\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmetini firmalar\u0131n yan\u0131nda \u015fah\u0131slarda tek ba\u015f\u0131na vatanda\u015flara sunabilmektedir. Ke\u00e7i\u00f6ren par\u00e7a e\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmetinde firmalar ile \u015fah\u0131slar aras\u0131ndaki en \u00f6nemli fark sigortal\u0131 ta\u015f\u0131ma hizmetidir. Nakliye firmalar\u0131 bu hizmeti sizlere sunarken \u015fah\u0131slar asla sigortal\u0131 ta\u015f\u0131ma hizmeti vermemektedir. tercih yaparken bu durumu dikkate almal\u0131 ve ona g\u00f6re karar vermelisiniz.<\/p>\n<h3>Ke\u00e7i\u00f6ren E\u015fya Depolama Hizmeti<\/h3>\n<p>Ke\u00e7i\u00f6ren e\u015fya depolama hizmeti son yirmi y\u0131lda en h\u0131zl\u0131 b\u00fcy\u00fcyen hizmetlerden bir tanesidir. \u00dclkemize geldi\u011fi g\u00fcnden beri b\u00fcy\u00fcyen depolama sekt\u00f6r\u00fc olduk\u00e7a gerekli bir hizmet oldu\u011funu kan\u0131tlam\u0131\u015ft\u0131r. Firmalar\u0131n, \u015firketlerin, fabrikalar\u0131n ve ev sahiplerinin fazlal\u0131k e\u015fyalar\u0131n\u0131 g\u00fcvenle saklayabilmek i\u00e7in ba\u015fvurdu\u011fu e\u015fya depolama hizmetini firmam\u0131z kusursuz bir \u015fekilde sizlere sunmaktad\u0131r. Firmam\u0131z hakk\u0131nda daha fazla bilgi almak isterseniz ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ke\u00e7i\u00f6ren il\u00e7esinde profesyonel ekibimizle kusursuz e\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmetleri sunmaktay\u0131z.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5820,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ke\u00e7i\u00f6ren Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"tr_TR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ke\u00e7i\u00f6ren Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ke\u00e7i\u00f6ren il\u00e7esinde profesyonel ekibimizle kusursuz e\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmetleri sunmaktay\u0131z.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-05T02:33:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-02T11:50:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/nakliyeci.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"rebelidea\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Yazan:\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rebelidea\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tahmini okuma s\u00fcresi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 dakika\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/\",\"url\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/\",\"name\":\"Ke\u00e7i\u00f6ren Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-05T02:33:27+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-02T11:50:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/75f0f54e6426b631d9cf58add7479369\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"tr\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Ana sayfa\",\"item\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ke\u00e7i\u00f6ren Evden Eve Nakliyat\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/\",\"name\":\"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\",\"description\":\"\u015eehirler aras\u0131 ev e\u015fyas\u0131 ve ofis ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131\u011f\u0131\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"tr\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/75f0f54e6426b631d9cf58add7479369\",\"name\":\"rebelidea\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"tr\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dc2b2152befc29a35cd1d9631763b5a4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dc2b2152befc29a35cd1d9631763b5a4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"rebelidea\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/oznarin.com\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ke\u00e7i\u00f6ren Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/","og_locale":"tr_TR","og_type":"article","og_title":"Ke\u00e7i\u00f6ren Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","og_description":"Ke\u00e7i\u00f6ren il\u00e7esinde profesyonel ekibimizle kusursuz e\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmetleri sunmaktay\u0131z.","og_url":"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/","og_site_name":"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","article_published_time":"2019-11-05T02:33:27+00:00","article_modified_time":"2021-01-02T11:50:53+00:00","og_image":[{"width":750,"height":750,"url":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/nakliyeci.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"rebelidea","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Yazan:":"rebelidea","Tahmini okuma s\u00fcresi":"2 dakika"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/","url":"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/","name":"Ke\u00e7i\u00f6ren Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#website"},"datePublished":"2019-11-05T02:33:27+00:00","dateModified":"2021-01-02T11:50:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/75f0f54e6426b631d9cf58add7479369"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/kecioren-evden-eve-nakliyat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Ana sayfa","item":"https:\/\/www.oznarin.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ke\u00e7i\u00f6ren Evden Eve Nakliyat"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#website","url":"https:\/\/www.oznarin.com\/","name":"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","description":"\u015eehirler aras\u0131 ev e\u015fyas\u0131 ve ofis ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131\u011f\u0131","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.oznarin.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"tr"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/75f0f54e6426b631d9cf58add7479369","name":"rebelidea","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dc2b2152befc29a35cd1d9631763b5a4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dc2b2152befc29a35cd1d9631763b5a4?s=96&d=mm&r=g","caption":"rebelidea"},"sameAs":["http:\/\/oznarin.com"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/164"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=164"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/164\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5945,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/164\/revisions\/5945"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5820"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=164"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=164"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=164"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}