{"id":166,"date":"2019-11-05T02:33:58","date_gmt":"2019-11-05T02:33:58","guid":{"rendered":"https:\/\/demo.casethemes.net\/consultio-finance2\/?p=166"},"modified":"2021-01-02T14:31:15","modified_gmt":"2021-01-02T11:31:15","slug":"cankaya-evden-eve-nakliyat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/","title":{"rendered":"\u00c7ankaya Evden Eve Nakliyat"},"content":{"rendered":"<h2>\u00c7ankaya Evden Eve Nakliyat Firmas\u0131<\/h2>\n<p>Ankara&#8217;n\u0131n en kalabal\u0131k il\u00e7elerinden bir tanesi olan \u00c7ankaya il\u00e7esinde evden eve nakliyat hizmetlerini en g\u00fcvenilir \u015fekilde sizlere sunan \u00d6znarin nakliyat firmam\u0131z her ge\u00e7en g\u00fcn hizmet kalitesini artt\u0131rmaktad\u0131r. Ge\u00e7mi\u015ften g\u00fcn\u00fcm\u00fcze as\u0131rlard\u0131r yoluna b\u00fcy\u00fcyerek devam eden evden eve nakliyat sekt\u00f6r\u00fc her \u015fehirde hatta her il\u00e7ede ayr\u0131 bir pazar olu\u015fturmaktad\u0131r. \u00c7ankaya evden eve nakliyat sekt\u00f6r\u00fcnde de onlarca ta\u015f\u0131ma firmas\u0131 vatanda\u015flara hizmet vermektedir. \u0130l\u00e7enin en \u00e7ok tercih edilen firmalar\u0131ndan bir tanesi olan \u00d6znarin nakliyat firmam\u0131z 20 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n tecr\u00fcbesi ile m\u00fc\u015fterilerine kusursuz ta\u015f\u0131ma hizmetleri vermektedir. Her biri alan\u0131nda uzman olan personelimiz e\u015fyalar\u0131n\u0131z\u0131 en kaliteli malzeme ile paketleyip kusursuz \u015fekilde ta\u015f\u0131maktad\u0131r.<\/p>\n<p>Neredeyse 1 milyon vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 il\u00e7ede evden eve nakliyat hizmeti her g\u00fcn y\u00fczlerce kez ger\u00e7ekle\u015fmektedir. Haftan\u0131n yedi g\u00fcn\u00fc il\u00e7ede aktif olarak hizmet veren \u00d6znarin nakliyat e\u015fyalar\u0131n\u0131z\u0131 diledi\u011finiz yere en k\u0131sa s\u00fcrede en g\u00fcvenilir \u015fekilde getirece\u011finden emin olabilirsiniz. Sekt\u00f6rde geli\u015fen teknolojiyi yak\u0131ndan takip etmelisiniz aksi takdirde k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7erisinde firman\u0131za kilit vurabilirsiniz. Teknolojik geli\u015fmeleri yak\u0131ndan takip eden firmam\u0131z m\u00fc\u015fterilerine daima yenilik\u00e7i ta\u015f\u0131ma hizmetleri sunmaktad\u0131r.<\/p>\n<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-166 gallery-columns-2 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-1.jpg'><img width=\"1600\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-1.jpg 1600w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-1-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-1-600x450.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-6.jpg'><img width=\"1600\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-6.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-6.jpg 1600w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-6-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-6-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-6-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-6-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/oznarin-nakliyat-6-600x450.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>\u00c7ankaya Asans\u00f6rl\u00fc Nakliye \u015eirketi<\/h3>\n<p>\u00c7ankaya asans\u00f6rl\u00fc nakliye hizmeti firmam\u0131z\u0131n yenilik\u00e7i hizmetlerinin en \u00f6nemli noktas\u0131 konumundad\u0131r. S\u00fcrekli olarak geli\u015fen teknolojide son sistem asans\u00f6rl\u00fc nakliye ara\u00e7lar\u0131 ile daima g\u00fcvenilir ve kusursuz hizmet alabilece\u011finiz \u00d6znarin nakliye firmam\u0131z b\u00f6lgenin en \u00f6nde gelen firmalar\u0131ndan bir tanesidir. Teknolojiyi yak\u0131ndan takip etmek her zaman firmalar\u0131n daha kaliteli hizmet vermesini sa\u011flamaktad\u0131r. Bu y\u00fczden hi\u00e7 bir yenili\u011fi ka\u00e7\u0131rmadan \u00f6\u011frenmeli ve personelinize aktarmal\u0131s\u0131n\u0131z. D\u00fczenli e\u011fitimlerimiz sayesinde firmam\u0131z personeline yenilikleri detayl\u0131 bir \u015fekilde \u00f6\u011fretmektedir.\u00a0 \u00c7ankaya asans\u00f6rl\u00fc nakliye hizmetinde her zaman g\u00fcvenle tercih edebilece\u011finiz firmam\u0131z b\u00f6lgenin en tecr\u00fcbeli firmalar\u0131ndan bir tanesidir.<\/p>\n<h3>\u00c7ankaya Sigortal\u0131 Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k Hizmetleri<\/h3>\n<p>\u00c7ankaya sigortal\u0131 ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k hizmeti son y\u0131llar\u0131n zorunlu hizmetleri aras\u0131nda g\u00f6sterilmektedir. E\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmeti almak isteyen vatanda\u015flar art\u0131k firmalarda mutlaka sigortal\u0131 ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k hizmeti olup olmad\u0131\u011f\u0131na bakmaktad\u0131r. Bu y\u00fczden bu hizmeti vermeyen firmalar art\u0131k sekt\u00f6rde bar\u0131namamaktad\u0131r. Her hizmetimizde m\u00fc\u015fterilerimize sundu\u011fumuz sigortal\u0131 ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k hizmeti sayesinde e\u015fyalar\u0131n\u0131z firma g\u00fcvencesine al\u0131nmaktad\u0131r. B\u00f6ylelikle olas\u0131 bir kaza durumunda sizler asla ma\u011fdur olmamaktas\u0131n\u0131z. Daha detayl\u0131 bilgi almak isterseniz hemen ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c7ankaya il\u00e7esinde haftan\u0131n yedi g\u00fcn\u00fc profesyonel evden eve nakliyat hizmetleri veriyoruz.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5820,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00c7ankaya Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"tr_TR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c7ankaya Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c7ankaya il\u00e7esinde haftan\u0131n yedi g\u00fcn\u00fc profesyonel evden eve nakliyat hizmetleri veriyoruz.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-05T02:33:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-02T11:31:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/nakliyeci.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"rebelidea\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Yazan:\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rebelidea\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tahmini okuma s\u00fcresi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 dakika\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/\",\"url\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/\",\"name\":\"\u00c7ankaya Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-05T02:33:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-02T11:31:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/75f0f54e6426b631d9cf58add7479369\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"tr\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Ana sayfa\",\"item\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00c7ankaya Evden Eve Nakliyat\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/\",\"name\":\"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\",\"description\":\"\u015eehirler aras\u0131 ev e\u015fyas\u0131 ve ofis ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131\u011f\u0131\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"tr\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/75f0f54e6426b631d9cf58add7479369\",\"name\":\"rebelidea\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"tr\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dc2b2152befc29a35cd1d9631763b5a4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dc2b2152befc29a35cd1d9631763b5a4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"rebelidea\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/oznarin.com\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00c7ankaya Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/","og_locale":"tr_TR","og_type":"article","og_title":"\u00c7ankaya Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","og_description":"\u00c7ankaya il\u00e7esinde haftan\u0131n yedi g\u00fcn\u00fc profesyonel evden eve nakliyat hizmetleri veriyoruz.","og_url":"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/","og_site_name":"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","article_published_time":"2019-11-05T02:33:58+00:00","article_modified_time":"2021-01-02T11:31:15+00:00","og_image":[{"width":750,"height":750,"url":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/nakliyeci.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"rebelidea","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Yazan:":"rebelidea","Tahmini okuma s\u00fcresi":"2 dakika"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/","url":"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/","name":"\u00c7ankaya Evden Eve Nakliyat - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#website"},"datePublished":"2019-11-05T02:33:58+00:00","dateModified":"2021-01-02T11:31:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/75f0f54e6426b631d9cf58add7479369"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/cankaya-evden-eve-nakliyat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Ana sayfa","item":"https:\/\/www.oznarin.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00c7ankaya Evden Eve Nakliyat"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#website","url":"https:\/\/www.oznarin.com\/","name":"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","description":"\u015eehirler aras\u0131 ev e\u015fyas\u0131 ve ofis ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131\u011f\u0131","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.oznarin.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"tr"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/75f0f54e6426b631d9cf58add7479369","name":"rebelidea","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dc2b2152befc29a35cd1d9631763b5a4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dc2b2152befc29a35cd1d9631763b5a4?s=96&d=mm&r=g","caption":"rebelidea"},"sameAs":["http:\/\/oznarin.com"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/166"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=166"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/166\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5943,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/166\/revisions\/5943"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5820"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=166"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=166"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=166"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}