{"id":3493,"date":"2020-02-07T02:16:44","date_gmt":"2020-02-06T23:16:44","guid":{"rendered":"https:\/\/demo.casethemes.net\/consultio-finance2\/?page_id=3493"},"modified":"2021-01-02T14:42:59","modified_gmt":"2021-01-02T11:42:59","slug":"hakkimizda","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/","title":{"rendered":"Hakk\u0131m\u0131zda"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3493\" class=\"elementor elementor-3493\">\n\t\t\t\t\t\t\t        <section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-64fd72b8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"64fd72b8\" data-element_type=\"section\">\n            \n                        <div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default \">\n                    <div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-305603d7\" data-id=\"305603d7\" data-element_type=\"column\">\n            <div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n                        \t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9da93fe line-sub-preset2 elementor-widget elementor-widget-ct_heading\" data-id=\"9da93fe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"ct_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"ct-heading h-align- wow bounce sub-style1 ct-heading-left item-st-default\" data-wow-delay=\"ms\">\r\n\t\t\t<div class=\"item--sub-title style1 show-line\">\r\n            Hakk\u0131m\u0131zda                                <\/div>\r\n\t    <h3 class=\"item--title st-default\">\r\n                <span>\r\n                        Ankara Ve \u0130l\u00e7elerinde Profesyonel Evden Eve Nakliyat Hizmetleri                    <\/span>\r\n            <\/h3>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-398fa9be wow fadeInUp elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"398fa9be\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.6 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Ankara ilinde faaliyete ge\u00e7ti\u011fimiz ilk g\u00fcnden beri m\u00fc\u015fterilerimize daima en kaliteli ve g\u00fcvenilir ta\u015f\u0131ma hizmetini sunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. S\u00fcrekli olarak b\u00fcy\u00fcyen sekt\u00f6rde her zaman tercih edilen firmalar aras\u0131nda olmay\u0131 ba\u015faran \u00d6znarin Nakliye firmam\u0131z\u0131 g\u00fcvenle tercih edebilirsiniz.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-311bc37 wow fadeInUp elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"311bc37\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Her biri alan\u0131nda uzman olan personelimiz ile sizlere evden eve nakliyat hizmetini en iyi \u015fekilde sunuyoruz. y\u00fczde y\u00fcz m\u00fc\u015fteri memnuniyeti odakl\u0131 \u00e7al\u0131\u015fma anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131z ile hizmetlerimizde rakiplerimize oranlar olduk\u00e7a ba\u015far\u0131l\u0131 sonu\u00e7lar almaktay\u0131z.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ef13cfd elementor-widget elementor-widget-ct_list\" data-id=\"6ef13cfd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"ct_list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t    <div class=\"ct-list style2 tow-column\">\r\n                    <div class=\"ct-list-item wow fadeInUp\">\r\n            \t<div class=\"ct-list-icon\"><i class=\"fac fac-check-circle\"><\/i><\/div>\r\n            \t<div class=\"ct-list-meta\">\r\n\t            \t<div class=\"ct-list-desc\">\r\n\t            \t\tUzman Personel\t            \t<\/div>\r\n\t            <\/div>\r\n           <\/div>\r\n                    <div class=\"ct-list-item wow fadeInUp\">\r\n            \t<div class=\"ct-list-icon\"><i class=\"fac fac-check-circle\"><\/i><\/div>\r\n            \t<div class=\"ct-list-meta\">\r\n\t            \t<div class=\"ct-list-desc\">\r\n\t            \t\tGeni\u015f Ara\u00e7 Filosu\t            \t<\/div>\r\n\t            <\/div>\r\n           <\/div>\r\n                    <div class=\"ct-list-item wow fadeInUp\">\r\n            \t<div class=\"ct-list-icon\"><i class=\"fac fac-check-circle\"><\/i><\/div>\r\n            \t<div class=\"ct-list-meta\">\r\n\t            \t<div class=\"ct-list-desc\">\r\n\t            \t\t7\/24 G\u00fcvenilir Hizmet\t            \t<\/div>\r\n\t            <\/div>\r\n           <\/div>\r\n                    <div class=\"ct-list-item wow fadeInUp\">\r\n            \t<div class=\"ct-list-icon\"><i class=\"fac fac-check-circle\"><\/i><\/div>\r\n            \t<div class=\"ct-list-meta\">\r\n\t            \t<div class=\"ct-list-desc\">\r\n\t            \t\tY\u00fczde y\u00fcz m\u00fc\u015fteri memnuniyeti\t            \t<\/div>\r\n\t            <\/div>\r\n           <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-78f3a28d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"78f3a28d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.6 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"350\" height=\"1\" src=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/about-gap.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/about-gap.png 350w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/about-gap-300x1.png 300w, https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/about-gap-150x1.png 150w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t            <\/div>\n        <\/div>\n                <div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1bb8bef0\" data-id=\"1bb8bef0\" data-element_type=\"column\">\n            <div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n                        \t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-40e6861c wow fadeInRight elementor-widget elementor-widget-ct_banner\" data-id=\"40e6861c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"ct_banner.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"ct-banner1\">\r\n\t<div class=\"ct-banner-imge\">\r\n    \t<img width=\"662\" height=\"649\" src=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/sehirler-arasi-nakliyat.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>        <h3 class=\"ct-banner-title\">20 y\u0131ll\u0131k Tecr\u00fcbe<\/h3>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t            <\/div>\n        <\/div>\n                            <\/div>\n        <\/section>\n                <section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-38f7332b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"38f7332b\" data-element_type=\"section\">\n            \n                        <div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended \">\n                    <div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7dba3a7e\" data-id=\"7dba3a7e\" data-element_type=\"column\">\n            <div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n                                <section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-735a4111 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"735a4111\" data-element_type=\"section\">\n            \n                        <div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended \">\n                    <div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-44317976\" data-id=\"44317976\" data-element_type=\"column\">\n            <div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n                        \t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e36d3ea line-sub-preset2 elementor-widget elementor-widget-ct_heading\" data-id=\"e36d3ea\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"ct_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"ct-heading h-align- wow fadeInLeft sub-style1 ct-heading-left item-st-default\" data-wow-delay=\"ms\">\r\n\t\t\t<div class=\"item--sub-title style1 show-line\">\r\n            Hizmetlerimiz                                <\/div>\r\n\t    <h3 class=\"item--title st-default\">\r\n                <span>\r\n                        E\u015fya Ta\u015f\u0131ma Sekt\u00f6r\u00fcnde G\u00fcvenilir Hizmet Garantisi                    <\/span>\r\n            <\/h3>\r\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t            <\/div>\n        <\/div>\n                <div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4edf15d2\" data-id=\"4edf15d2\" data-element_type=\"column\">\n            <div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n                        \t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54c181e1 wow fadeInRight elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"54c181e1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>S\u00fcrekli olarak b\u00fcy\u00fcyen e\u015fya ta\u015f\u0131ma sekt\u00f6r\u00fcnde yenilik\u00e7i hizmet anlay\u0131\u015f\u0131 ile \u00d6znarin nakliyat firmam\u0131z sizlere kusursuz hizmetler vermektedir.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t            <\/div>\n        <\/div>\n                            <\/div>\n        <\/section>\n        \t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21927eaa elementor-widget elementor-widget-ct_fancy_box_grid\" data-id=\"21927eaa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"ct_fancy_box_grid.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t    <div id=\"ct_fancy_box_grid-21927eaa\" class=\"ct-grid ct-fancy-box-grid ct-fancy-box-grid2\">\r\n        <div class=\"ct-grid-inner ct-grid-masonry row\" data-gutter=\"7\">\r\n                            <div class=\"grid-item col-xl-4 col-lg-4 col-md-6 col-sm-6 col-12\">\r\n                    <div class=\"item--inner same-height\">\r\n                                                    <div class=\"item--icon\">\r\n                                <i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-home\"><\/i>                                                            <\/div>\r\n                                                \r\n                        <h3 class=\"item--title\">    \r\n                            Evden Eve Nakliyat                        <\/h3>\r\n                        <div class=\"item--desc\">Evden eve nakliyat hizmetinde Ankara ve il\u00e7elerinin en \u00e7ok tercih edilen ta\u015f\u0131ma firmas\u0131.<\/div>\r\n                                           <\/div>\r\n                   <div class=\"item--shadow\"><\/div>\r\n                <\/div>\r\n                            <div class=\"grid-item col-xl-4 col-lg-4 col-md-6 col-sm-6 col-12\">\r\n                    <div class=\"item--inner same-height\">\r\n                                                    <div class=\"item--icon\">\r\n                                <i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-truck-loading\"><\/i>                                                            <\/div>\r\n                                                \r\n                        <h3 class=\"item--title\">    \r\n                            Asans\u00f6rl\u00fc Nakliyat                        <\/h3>\r\n                        <div class=\"item--desc\">Son sistem asans\u00f6rl\u00fc nakliye ara\u00e7lar\u0131 ile y\u00fczde y\u00fcz g\u00fcvenilir e\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmetleri.<\/div>\r\n                                           <\/div>\r\n                   <div class=\"item--shadow\"><\/div>\r\n                <\/div>\r\n                            <div class=\"grid-item col-xl-4 col-lg-4 col-md-6 col-sm-6 col-12\">\r\n                    <div class=\"item--inner same-height\">\r\n                                                    <div class=\"item--icon\">\r\n                                <i aria-hidden=\"true\" class=\"flaticonv5 flaticonv5-handshake\"><\/i>                                                            <\/div>\r\n                                                \r\n                        <h3 class=\"item--title\">    \r\n                            Sigortal\u0131 Nakliyat                        <\/h3>\r\n                        <div class=\"item--desc\">G\u00fcvenilir ve garantili ta\u015f\u0131ma hizmetinin sunulmas\u0131nda gerekli olan hizmet sigortal\u0131 nakliyat hizmetidir.<\/div>\r\n                                           <\/div>\r\n                   <div class=\"item--shadow\"><\/div>\r\n                <\/div>\r\n                            <div class=\"grid-item col-xl-4 col-lg-4 col-md-6 col-sm-6 col-12\">\r\n                    <div class=\"item--inner same-height\">\r\n                                                    <div class=\"item--icon\">\r\n                                <i aria-hidden=\"true\" class=\"flaticon flaticon-leadership\"><\/i>                                                            <\/div>\r\n                                                \r\n                        <h3 class=\"item--title\">    \r\n                            Kurumsal Nakliyat                        <\/h3>\r\n                        <div class=\"item--desc\">Kurumsal firmalar\u0131n g\u00fcvenle tercih etti\u011fi ve herkese \u00f6nerdi\u011fi az firmalardan bir tanesiyiz.<\/div>\r\n                                           <\/div>\r\n                   <div class=\"item--shadow\"><\/div>\r\n                <\/div>\r\n                            <div class=\"grid-item col-xl-4 col-lg-4 col-md-6 col-sm-6 col-12\">\r\n                    <div class=\"item--inner same-height\">\r\n                                                    <div class=\"item--icon\">\r\n                                <i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-box\"><\/i>                                                            <\/div>\r\n                                                \r\n                        <h3 class=\"item--title\">    \r\n                            E\u015fya Depolama                        <\/h3>\r\n                        <div class=\"item--desc\">Son y\u0131llar\u0131n en pop\u00fcler hizmetlerinden birisi olan e\u015fya depolama hizmetinde g\u00fcvenilir depolama hizmeti.<\/div>\r\n                                           <\/div>\r\n                   <div class=\"item--shadow\"><\/div>\r\n                <\/div>\r\n                            <div class=\"grid-item col-xl-4 col-lg-4 col-md-6 col-sm-6 col-12\">\r\n                    <div class=\"item--inner same-height\">\r\n                                                    <div class=\"item--icon\">\r\n                                <i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-boxes\"><\/i>                                                            <\/div>\r\n                                                \r\n                        <h3 class=\"item--title\">    \r\n                            Par\u00e7a E\u015fya Ta\u015f\u0131ma                        <\/h3>\r\n                        <div class=\"item--desc\">G\u00fcvenilir ve kusursuz par\u00e7a e\u015fya ta\u015f\u0131ma hizmetinin en \u00e7ok tercih edilen nakliye firmalar\u0131ndan bir tanesiyiz.<\/div>\r\n                                           <\/div>\r\n                   <div class=\"item--shadow\"><\/div>\r\n                <\/div>\r\n                        <div class=\"grid-sizer col-xl-4 col-lg-4 col-md-6 col-sm-6 col-12\"><\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t            <\/div>\n        <\/div>\n                            <\/div>\n        <\/section>\n        \t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hakk\u0131m\u0131zda Ankara Ve \u0130l\u00e7elerinde Profesyonel Evden Eve Nakliyat Hizmetleri Ankara ilinde faaliyete ge\u00e7ti\u011fimiz ilk g\u00fcnden beri m\u00fc\u015fterilerimize daima en kaliteli ve g\u00fcvenilir ta\u015f\u0131ma hizmetini sunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. S\u00fcrekli olarak b\u00fcy\u00fcyen sekt\u00f6rde her zaman tercih edilen firmalar aras\u0131nda olmay\u0131 ba\u015faran \u00d6znarin Nakliye firmam\u0131z\u0131 g\u00fcvenle tercih edebilirsiniz. Her biri alan\u0131nda uzman olan personelimiz ile sizlere evden eve nakliyat [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hakk\u0131m\u0131zda - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"tr_TR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hakk\u0131m\u0131zda - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hakk\u0131m\u0131zda Ankara Ve \u0130l\u00e7elerinde Profesyonel Evden Eve Nakliyat Hizmetleri Ankara ilinde faaliyete ge\u00e7ti\u011fimiz ilk g\u00fcnden beri m\u00fc\u015fterilerimize daima en kaliteli ve g\u00fcvenilir ta\u015f\u0131ma hizmetini sunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. S\u00fcrekli olarak b\u00fcy\u00fcyen sekt\u00f6rde her zaman tercih edilen firmalar aras\u0131nda olmay\u0131 ba\u015faran \u00d6znarin Nakliye firmam\u0131z\u0131 g\u00fcvenle tercih edebilirsiniz. Her biri alan\u0131nda uzman olan personelimiz ile sizlere evden eve nakliyat [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-02T11:42:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/about-gap.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tahmini okuma s\u00fcresi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 dakika\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/\",\"url\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/\",\"name\":\"Hakk\u0131m\u0131zda - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-06T23:16:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-02T11:42:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"tr\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Ana sayfa\",\"item\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hakk\u0131m\u0131zda\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/\",\"name\":\"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k\",\"description\":\"\u015eehirler aras\u0131 ev e\u015fyas\u0131 ve ofis ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131\u011f\u0131\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.oznarin.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"tr\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hakk\u0131m\u0131zda - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/","og_locale":"tr_TR","og_type":"article","og_title":"Hakk\u0131m\u0131zda - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","og_description":"Hakk\u0131m\u0131zda Ankara Ve \u0130l\u00e7elerinde Profesyonel Evden Eve Nakliyat Hizmetleri Ankara ilinde faaliyete ge\u00e7ti\u011fimiz ilk g\u00fcnden beri m\u00fc\u015fterilerimize daima en kaliteli ve g\u00fcvenilir ta\u015f\u0131ma hizmetini sunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. S\u00fcrekli olarak b\u00fcy\u00fcyen sekt\u00f6rde her zaman tercih edilen firmalar aras\u0131nda olmay\u0131 ba\u015faran \u00d6znarin Nakliye firmam\u0131z\u0131 g\u00fcvenle tercih edebilirsiniz. Her biri alan\u0131nda uzman olan personelimiz ile sizlere evden eve nakliyat [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/","og_site_name":"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","article_modified_time":"2021-01-02T11:42:59+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/about-gap.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tahmini okuma s\u00fcresi":"1 dakika"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/","url":"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/","name":"Hakk\u0131m\u0131zda - \u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#website"},"datePublished":"2020-02-06T23:16:44+00:00","dateModified":"2021-01-02T11:42:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/#breadcrumb"},"inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/hakkimizda\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Ana sayfa","item":"https:\/\/www.oznarin.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hakk\u0131m\u0131zda"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.oznarin.com\/#website","url":"https:\/\/www.oznarin.com\/","name":"\u00d6znarin Nakliyat - Ankara Evden eve Ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131k","description":"\u015eehirler aras\u0131 ev e\u015fyas\u0131 ve ofis ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131\u011f\u0131","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.oznarin.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"tr"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3493"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3493"}],"version-history":[{"count":26,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3493\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6065,"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3493\/revisions\/6065"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.oznarin.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3493"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}